去開廁所發現好多港男條jer都好短好幼

成粒蠟腸仔咁 咁細條點出嚟溝女呀

男神嗰條好長

貼自己個條出來 連埋 連登名啦柒頭

樓主去廁所成日偷睇人條J
GAY

吾通扯住旗痾咩？

你咪又係條芝士腸仔咁

加name tag

都見過有啲好粗大，多數靚仔

露龜頭同唔露既比率係5050左右

邊個地方係最好步住去睇？而家好多都有一間間阻住哂睇唔到